[認真post]而家揸Bc仲有冇用呢？

小弟係英國讀咗9年，諗緊讀埋下年留係到做嘢同埋老母叫我係到落地生根，先不論我拎唔拎到
咁我下年整唔整bc好呢
如果對比起香港passport係咪真係好好多
有冇ching可以解答下？

係得英國讀就唔好慳呢啲錢啦 你揸特衰同揸bno好大分別

你想做英國人定中國人?

廢架，英國又多恐襲，脫歐之後又冇居歐權，野又難食，條街又多蝗，仲要交通唔方便，入夜治安又差，又多難民。
特區護照好好多

咁都要問 ？

問得即係唔想整,唔想整就唔好整

唔好後悔就得啦

請問分別係啲咩除咗大英同中國領事館會幫

我有諗過呢個問題 除咗大英領事館會幫得好啲同買樓平啲之外我諗唔到有咩好過特衰

仲要而家左膠當道，大愛包容，呢啲問題只會有增無減

你找左bn但一樣可以做香港人
唔明有咩好諗

無錯你千祈唔好申請bc 繼續用返特衰好過
英國呢啲地方唔啱你 快啲返嚟貢獻中國香港

利申： 揸bc